港共特登大量放人落來，我地不防可以借力打力輸出革命。

當人知道自己被背叛，被遺棄，被出賣嘅時候係最容易產生報復嘅念頭。

大家要善用李文亮個火引去引爆個沉睡已久嘅炸彈

我哋可以團結反對派，製造大量文宣輸出革命！

誰敢進住你的家
孩子，趕走它

全城狩獵支那人